睡眠撚

有無人試過一訓著個刻就彈一彈咁？成晚都係咁無限loop
由其有壓力個陣又話姐太累個陣

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

試過彈一彈，有時係車恰都會彈，驚嚇親人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

壓力大？

我都係咁

係咪成個人抽一抽咁
感覺好似神經問題

係彈一彈 仲要係次次就訓著就彈 訓唔到

咪點人啦,係肌肉pum緊咋